點解同你相處得咁辛苦

成日都驚得罪你
講句嘢都要思前想後
驚你唔啱聽 或者驚你聽完誤解我意思

點解要先入為主
點解好似乜都係我錯咁
點解成日覺得我一做某啲嘢就代表唔鍾意你
明明解釋過好多次
好攰好攰啊

死開啦臭雞

哈 又一pair準備分手 開心～

鬧交能增進感情，前提是大家都鍾意大家。
有時有d野唔洗諗咁多，嬲左咪氹返，驚閪咩。

樓主唔通係我條仔？

我不是仔